秀智出道可愛斜邊短瀏海 韓網回憶殺：「當時覺得這髮型很好看！」

近期熱播韓劇《Start-Up》由秀智、南柱赫、金宣虎和姜漢娜主演，講述一群年輕人夢想在韓國「矽谷」成功創業並相互成長的故事。秀智在劇中的齊瀏海&微卷長髮乃是許多粉絲心目中的女神造型，不過秀智也曾出現「顏值勝過一切」的髮型，到底是什麼造型引起韓網討論呢～

秀智在2010年以女子團體Miss A出道，隔年便出演韓劇《夢想起飛Dream High》女主角，更是在2012年進軍電影圈演出《初戀築夢101》聲名大噪，成為所有韓國人心中的「國民初戀」！自此秀智接演了許多韓劇，演技變得更加純熟，而近日由於秀智主演的韓劇《Start-Up》正在跟播中，因此韓網有人就拿出秀智出道時的髮型，沒想到卻引起許多迴響～看來大家都是同年代的人，對這種髮型這麼有共鳴XD

最尾張相

平的

好復古

有錢整鼻冇錢割雙眼皮

宜家劣化得勁嚴重

吊你飛刀

最憎人講粗口

我阿媽話你正宗乖仔唔食煙唔飲酒唔講粗口

忍唔住放條野上個mon度

色狗快啲死

秀智天然的

其實佢個樣有d似弱智